如我記住你便忘記我自己 😢😢

沿途風雪浪急我未會貪生怕死

做錯亦錯得起閒話全部不理 有生之年我伴你飛

每次聽到咸

便忘記我佛慈悲

牙賓 ， 我好愛hana